HSBC PlayMe 終於登入到。

PayMe 自己玩左幾日，我今日試下終於入到。有無巴絲轉過錢？
舊聞勿插